和歌山熊野古道

香港-大阪關西-南海電鐵-和歌山過夜-JR新宮-租車

好古老既南海電鐵

和歌山真係無乜人

路過消防局

和歌山城旁邊的Ryonet Daiwa酒店，房算大。有reception但比錢要自己去隔離部機度搞。

行去JR和歌山站搵食

日頭既和歌山城

街景

荒涼既商店街

和歌山城公園

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

鐵膠恩物

去幾日？

鐵路沿海行

5日ja

想去熊野古道好耐
用埋張伊勢熊野pass

3.5小時之後終於到達新宮!!!

11月尾Plan左

名古屋 → 松阪伊勢 → 熊野古道 → 和歌山 → 大阪走

但係加埋100城 + 續100城

漏左…總數10日

坐到pat痛

去唔去十津川、大峰山？

去醫肚，連日本時事節目都頭條報導香港。綠色果舊原來叫目張壽司，其實係芥菜葉包飯。

無呀 時間不多, 要下次

條路線好多灣 好long

影下架車先, 租左架aqua (prius c), 真係好慳油

人影好少

5月去過和歌山都係少人到仆街
就算jr定南海既和歌山站都係冇咩人

點解你影啲相條街無咩人嘅

Keep update ar

正呀果邊，好想再去果頭。
上次淨係去左新宮同那智

因為和歌山真係無咩人 已經搬晒去大城市
行完市中心條街, 會感受到昔日嘅繁華, 但亦唏噓個城市已被淘汰

早幾個星期去覺得成個城市好無活力係得黑潮市場嗰邊叫多遊客啲好少少

試過由南海個站行去JR個站
咁啱個日落雨又陰天
行行下覺得有啲恐怖
成條商店街冇咩人 啲舖頭好多又冇開
最多人嘅位就係間百貨公司同埋激安但都同市區個啲差好遠
附近間AEON仲旺過啲商店街

不過和歌山市中心真係冇嘢行
如果唔係搭唔到巴士 應該都唔會係市中心到行

6月頭用四日行咗中邊路
無乜遊客好正

我舊年都去咗高野山同熊野三山不過我唔識揸車 靠火車同巴士

留名11月中去
希望樓主唔好爛尾
想參考
都係自駕

日本好多呢D城市既商店街畀AEON呢類吸走晒D顧客

去過日本咁多地方，熊野古道既城市係最荒蕪。
入黑就得返居酒屋同便利店，乜都無。

睇樣都唔舊呀...

那智勝浦成條商店街就算中午時間都仍然空無一人
不過行入餐廳食吞拿魚裏面又竟然坐咗唔少顧客

根本去黎把撚
最撚憎和歌山

點解呀

好似未見過人LIVE 行呢條

兩年前去完，熊野古道一條友都無😂

冇香港團睇那智瀑布?

依d地方台灣團多，依家係東北，成個星期都係見台灣團，香港得少量自由行。

仲有youme mall

有呀
依家去緊

因為真係成條行晒要好多日
有紀伊路、大邊路、中邊路、小邊路、伊勢路、大峰奧丘道
最難行係大峰奧丘道
最多人行係中邊路，都要2-3日

我行左一段仔
發心門王子到本宮大社
乜人都無，臨天黑好撚驚